[多人曾求助]龍緯汶10年間非禮偷拍咗幾多小朋友?

警方電子報案中心於5月15日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。西九龍總區刑事總部重案組人員接手調查案件，經深入調查後，今日上午約8時在荃灣區拘捕一名44歲姓龍本地男子，涉嫌非禮及製作兒童色情物品。他現正被扣留調查。消息指，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟印尼裔的三兄妹接觸，期間龍抱著年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。至5月15日有人就事件報警。

咁多年，社工唔理，警察又唔理，要搞大先理，如果佢冇放相上FACEBOOK....

就連媒體唔係警察拉人都唔理

警方電子報案中心於5月15日接獲報案，指一名男子涉嫌於不同場合向一名兒童作出不必要的親密行為。

消息指，本月15日有人報警，警方調查後根據龍放在社交網站的相片，聯絡到三名印尼裔的小兄妹，年約10多歲的兄長透露，龍緯汶在4月26日一個活動上，跟他們三兄妹有接觸，期間龍抱着年約7至8歲的其中一名妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照，有關情況被10餘歲的兄長目擊，並從旁拍下證據照片，之後兄長向其他社工提及事件。並從旁拍下證據照片。

社工: 關我撚事咩 人地咁大粒點得罪

第2張係2014

唔駛問
肯定係耶撚

家長又係垃圾...

痴撚線
2014年已經有人報警
仲可以玩多5年
警察